是日風向精選：古有佔領帳篷做愛，今有陣地後排抄牌

都係講下性呀
分化下班手足
人地有女食你冇呀
你就打生打死，人地就食10條女
你又屌下我食女
我就屌你on9唔抄牌

一招永久有效
我都去做0.3，錢咁易搵

都係引起下猜忌
等手足互屌下
屌走一個得一個

其實只要啲女唔好受就ok
Problem solved

諗下都知無可能抄到牌 唔驚係鬼咩 都on99

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

最好就令勇武手足心灰意冷
你衝得咁辛苦
「後排班柒頭廢架」
「一有狗後面就雞飛狗走」
「冇狗就抄牌食女」

分化前後排
順片污名化運動
掂晒

自從之前嗰個話前線眷戀權力個po之後，我已經學精咗好多。

前線就眷戀權力
後排就抄牌食女
搞運動就各懷鬼胎
最好都係散band咁話

咪就係藍絲版嘅警嫂post囉

加泰集會得罪美國呢？

推 有腦都知抄牌流到
有鬼又唔係第一日既事
連家長抄牌都難
仲講前線

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

個個都比人咁抄法 啲狗一早拉哂人啦
0/10 重作

推

等睇過幾日
大公文匯01就頭條話有人戰場抄牌

咁都有人信
仲要成千正評
你話連登冇一千隻五毛都冇人信

錶都無時間睇，仲有時間拎部電話出黎

企定定抖下都難
仲要抄牌

學左好多野入藍屍谷玩

推 成班傻閪正評

咁易抄牌一早俾狗拉鳩左啦，預設啲狗好純真咁

其實冇人抄過

同意 不過發得夢嘅手足 不論男女 都唔應該亂俾contact 人 隨時俾真狗公或者真狗乸捕到你

樓主Portugal

仲有中排偽前線打卡仔

真前線就話姐 大撚把係後面行行企企幾撚得閒

不分化不割蓆

支持用愛做世界

唯一同女講個嘅嘢就係
「有個包你食唔食」
（搣咗一半）
「多謝你」

然後食咗一啖又開波，屌

根本冇女食

加泰十號風球喎

Push

樓豬講得啱

岩 好多人又中分化

一日係香港一日都有呢啲垃圾
唯有自己睇開啲

好心真係用下腦，大家發夢連樣都唔夠膽show。抄牌咁無腦都講得出。

嗰個po好撚痴線
話前線眷戀權力 路西法效應
屌你老母 我心諗有咩權力 從來都係被欺壓嘅一方
仲記得好似有千幾二千正皮

又係中國人思想，性就唔啱，On L 9

仲要無撚証據都咁撚多人正皮

都係
我相信女手足嘅

打生打死 邊個有心機呀

真係盲都睇到風向
推

好似過萬

無野搵野黎講姐

君不見幾年前fuck u個老師同幾千個警察屌你老母嘅下場咩

又中

連登滲透得好勁

如果連仔唔諗下計分分鐘玩完

好快有FC Whatsapp圖流出

抄唔抄到牌係一個疑問，第二個疑問係，
溝女有乜問題

溝女係有問題嘅，條女會不屑佢唔受溝收佢皮
溝到女嘅，條女都話ok 咁仲嘈乜撚？

駛乜緊急法ban連登
冇風就製造 有風就吹盡 幹你娘吹爆
跟住就反方向吹返 又整多幾個偽命題
cc台手足就真係疲於奔命啦

其實黎黎去去都係搶下道德高地分化人

喂也比d新意好唔好我地唔係你粗養班傻閪支那。香港人教育程度高好多架

推下

On9 popo吹風都有人信
有冇人會蠢到係現場比個人資料人
同自己申請坐監有咩分別

隔離po成功引左2500正皮
圖都冇張都可以2500正皮啊成班弱智仔

弱智先信

同“部分前線有錢收，只係你冇份分錢咁傻仔免費打工姐”一樣招數

對家個腦就係識撚咩天使，扑野嗰d , 真係低層次

總有D人係用下體諗野, 阻唔到架

電話都冇時間拎出黎
拎得出都係睇逃生路線 仲得閒拎TG
企後排緊加唔洗講 果啲通常成班fd一早識
噏得出呢啲都係無腦藍絲 出過去根本知成個環境唔容許
（再講前線包到咁 蒙晒頭都敢亂拎TG？）

屌

真心出去發夢既女會屌走厹啦

有權力比人捉比人打？真係弱尻智 班狗既前線就係眷戀權力 路西法效應啦

試過被抄，抄唔到

幾有sense

講到是日風向點及加泰呀

講到加泰係ISIS咁，一支持就變國際公敵

tui

大把手足剩係抄一種牌
啲育都未發完律師又冇嘅初中生
真係好擔心佢地

擺明想分化前排同後排啦
後面啲人見你抄牌 唔驚你係臥底咩 用下腦諗都知
一個唔小心 比人告非法集結架
啲人有時間睇下地圖 諗下逃生路線唔好

同意，香港人一定知個人私隱幾重要

摘9哂d仆街名喇

呢個真 老實講同陌人生溝通都未必敢,自動自覺幫手搬野就得

特別係時間愈晚就愈應該注意安全,鬼都係夜晚出沒

依加出得去都係打仗咁款，邊有心機去抄牌

眷戀抄牌的權力

真係睇到一頭問號
搞個人權集會仔講到好似會世界毀滅咁
同港女食咗件蛋糕會令到場運動瓦解有得揮

蒙曬面點知靚唔靚

唔通再約出黎開樣？

樣子好少少你估炒唔炒到？

自由戀愛
今日只嫁/娶前線巴/絲你估講笑？
生返純正香港BB

push

其實為女既就最易分化兄弟

開房先除口罩
唔啱到時彈鐘
應該係咁

冇證據 又冇改善 乜柒都冇 仲成班傻仔正評 日日講要fcfc 笑撚死

D FD成日問我發夢溝唔溝到女，比我屌撚到D女仔fd幫我屌埋一份

媾女一定有人做，但好可能只係少數
呢少數人不斷周圍問女拎contact，搞到好多女仔都有類似經驗
我絕對相信呢種撚樣只佔極少數

樓主就心水清

冇證據唔好係到亂推推到又熱門
正經野又唔做

中後排呀

前線勇武打生打死
後面有班粉人扮勇武去溝女
有幾個女仔fd都遇過抄牌仔
我替前線不值
唔係分化 只想大家做返正確嘅事

有過出去既點會信 信果啲

真係會有人抄牌架
前線冇但中後一定有

講多啲 加甜pls

On9

是日風向精選好正 要求每日更新
Btw推嗰個po嘅人自己諗下啦 之前先日日講保持戒心保護自己 咁容易就俾tg人咩

樓主講緊呢個post
2660 正評
553 負評

發覺有好多人出去根本為左食女

on99
食TG就有

邊個抄牌就影佢相post 上網
篤灰

唔係最鍾意捉鬼 篤灰既咩

一路食一路抄牌

抄乜撚野牌呀
留電話預約拘捕呀？

起底 完全封鎖

只要有人話黑警扮示威者周圍抄牌，就唔會有人咁比電話

唔明有咩風好吹 只要出去發夢嘅手足 都唔好亂俾contact 人 就搞得掂

後啲嘅真係有 但比人抄得嘅本身都好濫

我嗰幾個女仔fd

幾正

推 咪就係

係正常出得去連tg都唔會亂俾
仲抄牌

啱啊

撚有時間食
最快都打贏煲底見完面先諗

事實係啲仔受

4個月 前線又上過 後排又企過 我就真係未撚見過有人抄牌 你話幾個男女圍喂喂一路吹水一路行就唔少 但明顯係本身約埋 咪撚鳩up啦三毛

唔準你咁講 呀sir ot 警嫂3p係真架 已fc
手足就一撚定假 最初組團就可能會 以家咁多鬼 唔好玩啦

PUSH

好post再推

同警察or
警嫂3p一樣

邊有咁易中招

每日風向精選好正
每日開每日推

真，連登分化撚多到
日日都有唔同嘅野
明明出得來見個個都冇心情搞呢d特別係前線

班67暴徒小天使後代真係無腦

發過夢既都知，個環境根本無可能

how to hit the scarecrow

今日01有冇相關報道

2000正評
又用正評帶風向

招式來來去去都係咁

喺現場抄人牌嘅我諗得狗

正皮係俾FF撚

我睇到既係好多厹抄左
之後作藉口
話人影響前同後

分化狗死全家

唔食野邊有力打仗，抄牌有咩問題

仲有搞加泰集會運動就會即輸

01風向

分化風向撚大愛

咪係某幾個Fa 上完急救堂當正自己係白色強人

電話影張相都比人打到仆街
炒牌就咁撚易

實用post
每日精選風向
幫大家報吓天氣

太高估左前線個光環 由羅范開始已經用天使呢招唔悶？

推 痴撚線幾千個正評

多謝 0.3

有時間都上tg睇消息啦
仲得閒同三唔識七既人吹水俾contact?
日日都有三毛帶唔同風向
摘名好忙

毒撚分化post

有60個風向狗入嚟腐皮

有男有女的地方就有男女關係，但唔好下下聯想到性好唔好？

幾千個3毛有咩咁出奇

其實有咩好屌
如果係屌啲人阻住抗爭阻住做野既 係問題
如果純粹係屌人識女識仔既 唔該收皮啦講真
相向既有啲野
不過啲人唔識呢啲算啦

就算我冇女
成班兄弟一齊上
一齊撚狗
仲爽過扑野

唔洗鬥 無人夠我黎
我食左一千條女 大家可以專心抗爭

就算係有人溝女溝仔， so?
慘得過0.3女都溝唔到屋企打J？

就算有都一定唔會俾

好大個稻草人

要食女洗撚搵命搏咩
班風向撚都ON99

Come on攻擊我啦

係咁易就好啦 on9

有腦嘅都知比電話等如送頭比狗

啱，大敵當前，理閪依啲！
每日都要有每日風向提住

樹大點都會有枯枝
只要大家記住當初點解要出黎就夠

幾多一家大細出去，唔通個個去溝女

風向撚用下腦先

救過幾次有d無泳鏡/氣密眼罩但食tg嘅絲打後退，俾人多謝咗一聲，跟住咪又返前線抵抗

有幾可見到絲打上黎分享發夢識男仔

三千幾正皮，連登仔同藍絲差唔多質素

不分化 不割席

宜家咩世代吖，啲高宮靠比人屌上位都係咁啦

共匪不嬲最鍾意用錢（貪污）同性（重婚，嫖妓）黎屈啲貪官，不意外

T

屌你牙

出咁多次一次抄牌都無見過

根本就分化撚黎
個po仲要過千正評
唔知係佢地手上多ac定真係有連登仔咁on9
打篇野就叫fc叫人信

後面走難咁走喎

問一問前面咩事就又走難

拎電話出黎都係㩒tg channel睇消息或者報哨啦 邊有時間抄牌或者俾人抄牌？

呀sir 你好

而家街頭抗戰抄牌少左，6月時煲底好多狗公

抄牌撚係保護緊真手足，最緊要真手足平安無事

包實曬 男女都分唔撚到 抄閪牌咩
用衫包頭 俾人問過男定女 話女既企後啲

Tg group都驚有鬼啦
仲話抄牌

互屌個時 唔該大家諗下當初係咩驅使你出嚟抗爭 對唔對得住死左嘅手足

就算係真都無問題
個個都話今生只娶xxx
義士比對方吸引到有咩出奇
前排見到個中大囡囡都想識佢
更何況假

你身邊冇唔代表完全冇
你估個個都包實哂睇唔到樣咩
總有d人借抗爭黎溝女 你就拎即場扑野黎比較
根本冇可比性
人地開post叫厹唔好咁做好似踩親你條尾咁
睇唔出邊度分化
唔係厹嘅睇完唔洗理架喎

樓主精明
對家收皮

佢地溝女都唔關我事,我又唔會溝,做好自己

咁多日都未見過抄牌

雨革果陣已經講緊啦，依家仲興嫁?
TG 乜柒有人hi 我都即刪啦

聽過d毒撚巴打握囡囡手，捉多一兩下手就心動，你班死毒撚可唔可以定d呢？

班藍絲三毛真係脫撚哂節

是日風向好正
支持keep住更新

果個post真係離晒譜

我有份吊嘅 sorry 各位
我係覺得咁樣食女係好撚on9嘅事姐 不分化

真 on9

咁嘅場合仲俾contact人 傻撚咗？
搏拉？

831

痴線架 ，而家邊個信呢啲分化post 咁得閒 抄牌 蒙晒面 我點知你係咩人 。邊個女手足俾 咁蠢

up

唔係架 啲三毛用黎用去都係個幾招
喺加泰集會post就反對
喺反對post就支持加泰集會
咁你地班人咪會嘈起上黎囉
招唔怕舊 因為仲有人會中

竟然比五毛賤畜撚左二百回應
你班人反省下

屌我都係咁諗

支持加泰獨立